我係酒店撚 邊撚個話唔好book酒店

我全家都係酒店撚
老婆都係
我哋覺得 只要衣著正常一早book咗酒店
根本就唔會有問題
我同你講酒店七成至八成係黃絲
唔該話唔好租酒店嘅人仆街死
你諗下冇地方住畀人截曬交通
到時你喺街度戇鳩鳩畀啲9捉走咗邊個最開心？
邊撚個話酒店多藍絲？
你班戇鳩唔會full gear入去租酒店啩？
正常人 都係著普通衫入去租酒店㗎啦

而家酒店咁平一人租一間都係幾百蚊

你自己諗清楚叫你哋唔好租酒店嘅人係咪別有用心啦

Push

Lm

同意 果個po 4千幾個正皮我都R頭
仲有一堆p牌仔留言帶風向
我見青衣酒店咁撚平 去涼冷氣得唔得先
爆房屌西洗唔洗申請？

根本全部係popo 5毛

721
831

酒店撚表示深黃

你老母臭西全家就5毛

＋1

推

我覺得要有個共識 住之前要收埋gear係外面
如果有人報串 無人知
忽然有狗拍你門 話一分鐘後會開你門
有gear證明唔到你做左咩
但係你愈精良佢就愈會影你大頭之後對比其他日子

係人都知酒店唔可以帶任何裝備入去㗎喇
你收埋啲嘢喺度係你自己戇鳩姐
一致認同